有無手足6月9號出嚟玩水？

聽講出埋水炮車，今次真係背水一戰

佢揸架坦克車入中環就話驚姐

我刀槍不入

再強既武功都難敵洋腸

係，所以黃枱癢抵唔住誘惑去咗德國

咁要帶返個面具
Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, and ideas are bulletproof..